［多圖][直播] 五日四夜台灣南部hea99劫識台妹之旅....

大家好...

今次既旅程有5日, 當中兩日會係墾丁,
兩日高雄同一日台南.

希望旅途中會遇到好多好多正台妹啦

0720
準備上路！

9點7機飛花蓮

巴打 有緣機場見

屌！
睇番台灣大交合 我去既地方黎緊日日都瘋狂落雨.
冇得去沙灘𥄫台妹啦..

0825
終於到機場
明明屯門係機場對面 但都要成粒鐘先到

0855
趁未上得機 食個早餐先

1000
上機了

樓主死咗？

山景友

樓主俾人劫左？

Push

GG?